立山黑部

有無人去過/打算今年去?

上年去過

留名，諗緊去立山好定悉尼好

４月會去好期待

上年臨封山去

風景係咪好靚?
你地跟團定自由行?

跟local tour去過

跟邊間同幾錢

今年五月中去